[軍迷]一直諗緊，點將防彈背心融入生活當中

直到我見到呢條片